# hello-world


``
Creamos las carpetas y metemos las capturas , editamos el archivo README.md
Luego los siguientes comandos.
$ git add .
$ git commit - m "Editing repository"
$ git push
``


# Primeros Pasos Con GitLab #
![GitLab](img/Crear repositorio en gitlab.png)

*[x] comando $ git clone "repositorio en gitlab "*<br>
*[x] comando $ git init (dentro del repositorio)*<br>
*[x] comado $ mkdir img (Creamos esta carpeta para poner las capturas en ella)*<br>
*[x] comando $ git add .*<br>
*[x] comando $ git commit -m "Msg Commit"*<br>